車迷唔好喊

干地

干地老豆做得岩既

車真係唔賣垃圾

巴哥走咗之後真係得佢有料接巴哥班

又入笑死